# tv-pirata -- Transmitir el escritorio

Uso:

  [ICECAST_PASSWORD=hackme] ./tv-pirata [-vh] [-s partidopirata.com.ar] [-p 8000] [-c tv-pirata] [-u source]

La contraseña siempre se pasa como variable de entorno.

Con 'q' terminás de transmitir

## Grabar localmente

Usa el micrófono y la pantalla para grabar un video.

```bash
./local -f archivo.webm
```
